準備畢業入 Sub 仔，每日都被人屌老母

讀書成績差無辦法

點解你要咁自卑？

宜家啲sub仔好惡嫁wo

繼埋大之後連SUB仔都比鏗哥開砲

屌你老母 嚴珏明